hkcc wk wifi

有冇巴打依家係wk都係用唔到wifi
唔知點解近依兩個鐘連到入去但完全上唔到網